開場白

大家玩app，第一句同對方會講咩？一開始傾咩會有趣d

下下都hi, 做緊咩 問到口臭

你個名

屌你老母

咁直接……

你喜歡孔子嗎？